自由身記者撿催淚彈殼被捕 今准簽保守行為

去年11月17日警方使用催淚彈強攻理大，有自由身記者撿取兩枚催淚彈殼，擬拿往化驗當中成份及含毒量，惟翌日凌晨遭警方截查拘捕。律政司今基於催淚彈殼不能重用、內裡亦無彈藥，不會構成任何威脅，向法庭申請以簽保守行為方式處理本案。

老屈成性

Cls

唔小心踢落坑渠

Pishhhhh

仲好意思問點解咁憎班狗

仲同班畜牲簽？

講到班狗射完會執返啲彈殼

屈得就屈